有冇人睇完倭寇咁樣出局同我一樣笑到訓唔著

抵撚死啦，以前殺咁多中國人，依家比人反杯仲要絕殺真係贏盡笑聲